點解香港無KIA Soul 汽油版

之前見到新果部KIA Soul 幾有型，外國有汽油版同電動版，但點解香港就只入電動版...

同埋有無人揸緊舊版？覺得點呢？

柒

冇出右軚

全地球最柒既車之一

上代有
今代好似未有右軚

btw 咁都叫型?

個尾

好撚醜

errr...

呢㗎都叫車？

揸過上一代汽油年幾
好好揸
204匹1600cc 動力好充足
同埋個款幾啱後生仔
張櫈好包好夠承托
不過佢尾箱真心細

其他無咩特別
但真係只能講，真係好好揸

Rumion咁

Ching 你年幾多唔多野要維收呢？成日怕韓國車一有野整就麻煩，香港二手零件唔多

我咪數少，揸咗年幾果陣都係9000公厘
所以架車狀態好好，我知道有啲師兄揸咗5∼6年都無乜問題
又有返廠做保養

試過一次意外俾人隊爆咗車頭下面
其實香港有人轉整韓國車嫁
所以乜件都會搵到嘅
係耐啲咁解
二手件唔使諗，呢架車好小眾，買得果啲都係鍾意個樣或者唔介意韓國車

但舊版個車機係on9
又細mon 又load 得慢，仲要真係聽收機同歌，無Carplay 乜都無

但我想講套喇叭，韓版車頭果個低音woofer響香港係無咗，但成套嘢本身幾好聲
高中低音都出得好足，我揸過其他車淨係計原廠喇叭Soul 呢套唔知點解出其地有水準

總結係韓國車你揸過會對佢改觀
但本身介意韓國車嘅話就唔好諗喇

其實幾似
但Rumion 闊落啲

動力我相信Soul 會充足好多
不過我見Rumion 好多都矮矮地，出入某啲停車場有啲困難

long底

有次約個師傅嚟check d 嘢
佢揸架Rumion
我響地下接佢，上咗車諗住帶佢去
點知上第一層已經磨到尾bumper
然後佢問我：你架車響幾樓
我答佢：6樓
佢：→→→(每層都磨一次)

冇人買其實衰1600cc姐
D人好介意比貴一級牌費

1500cc樓下應該會引到唔少人買

其實對盒仔車情有獨鍾，Rumion我都覺得靚，但太多人話佢無力..

佢可能再改咗避震

我開頭都係咁諗
好多日本同歐洲車都啱啱好1500CC樓下
係KIA咁衰啱啱好超過
不過計番一年，每日都係差啲啲，就無咁介意
鐘意就去馬

依家日本啲CVT家用車架架都無咩力sosad

一見到1.6 好似牌費唔抵
但佢比緊204匹你

我都唔知點解佢會俾咁大馬力
又唔係貴車，個樣又cute cute 哋
果陣成日都唔小心就開快咗
full load 上啲好斜嘅路都無有怕

好似搭uber有坐過汽油版